成班啊伯圍住李慧琼梁美芬葉劉蔣麗芸

... d 華麗轉身文宣圖！

啱啱經過西灣河連儂天橋，一大批啊伯圍著睇，仲以為有咩暴力畫面咁吸睛，點知原來老友記都是喜歡看建制派d女⋯⋯

文宣組繼續加油！一面爭取民意支持訴求，一面打擊建制派！

五大訴求，缺一不可！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

啊伯排隊等食姐